有無人覺得自己好撚笑好正?

有時睇返自己啲post會笑到卡卡聲 而家呢挺男仔好殺食

睇下醫生好

我會反省下有咩做得唔好

有無人覺得自己好撚搞笑好正?

我屌你老母啦將你嘅快樂建築於降飯身上

開親POST都無人理,好失落

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

我都覺自己d po好撚高汁。。

發現清同我一樣都幾搞笑..

我係絲 想同你拍拖

小丑

毒撚好恐怖